好多五毛借公務員加薪搞分化

首先 公務員絕大部份都黃 反送中抗爭幫我地做左好多野 係成場運動既後盾
然後仲有醫護幫手頂住先有封關

公務員加薪絕對有利黃色經濟圈
五毛而家搞晒分化證明佢地好驚公務員加人工

好多酸友份工都冇埋 唔怪佢地

公務員絕大部份都黃？？？

底褲黃？

吓公務員係成場運動既後盾？？？

非分化但我覺得呢個講法極之荒謬

冇公務員撐住守尾門一早過左好多惡法

點解我唔係公務員

都on9，好多公司都用公務員加薪做reference
你反反下搞埋自己就仆街

係 黃絲都係打份工 黃絲唔做公務員藍絲都會做

等睇bonus論

蓋ching又引戰

雖然我好崇拜蓋清，但係我會覺得單係睇一條試題可以比人搞到咁大就知公務員有幾黃。

正苦有帶頭作用
大公司都會參考返正苦
如果公務員減薪，睇怕私人工既仲減得勁

連登仔A: 如果黃絲唔加入政府 藍絲同新移民會霸晒啲位㗎啦

連登仔B: 只要黃絲加入政府拎佢份糧 就可以資助黃色經濟圈發展 同資助手足抗爭

連登仔C： 當年李登輝都係靠滲透國民黨先可以奪權 所以黃絲要踴躍投考公務員從體制內改變

結論：加入港共政權就係實現光復香港丶時代革命嘅最佳途徑

班友隨時全職工都未返過

警察黃

得罪講句 公務員有撚權力抵擋惡法咩 就算你係AO 都可能連文件用邊種字體都話唔到事啦

我真係唔知樓主係玩膠 定係真心on 9 覺得公務員會係關鍵時刻企喺香港人嗰邊

好明顯引戰啦

公務員好黃啲精好黃

唯一可以肯定嘅係 公務員會喺未來幾年急速幹部化

唔單只係已經赤化左嘅律政署 仲可能去到低層嘅民政部門

你睇上個禮拜 勞工處要出信清算深學媒體就知

唉劉細良都有講過 其實有良心嘅AO已經走得7788

好多ACO同CA都黃

最近唔係批鬥公務員就係IT同教師

EO grade 先多 全部8 90後高學歷

14年加入狗隊成功改變咗狗隊啦

世史俾人搞
最先衝出嚟辭職嘅係通識科高層

低層話唔到事
一受壓一係辭一係繼續做
然後話自己都係聽order
黃唔黃影響唔到啲乜

BTW 我深信5年內港共會迫現職公務員上一國兩制思想改造班